# Projecte en C #

## projecte inicial
### subapartat **més** petit

la instrucció:
```
printf("hola que tal");
```
i una altra instrucció seria:
```
scanf("%s", text);
```

### codi font del projecte (captura)

![codi font](imatges/001_codi.png)

<div style="color:orange">

### prova html sobre Markdown

</div>

un altre text sense color

[google](https://www.google.es)

--- 

això és una línia de *comentari* sobre _git_ i el seu fncionament
i per **això**
i el codi  
i ***ara*** asdfa
sfasdf
asd

i ara 
:+1:
:heart:

---

1. primer
1. segon
1. tercer

- primer
    - subapartat 1.2
- segons

---

[clica'm per anar a google](http://www.google.es)

<http://www.google.es>


| nom | cognoms |
| --- | ---- |
| toni | pifarre|
|pepe | gonzalez |
| fila3 | fila3col2 |

<br>
linia en blanc


